保皇黨要求政府回復堂食是反政府示威，違反国安法

保皇黨要求政府回復堂食是反對政府示威，違反国安法

令人憎恨政府 拉得

仲要民主建港，全部咬

保皇黨煽動他人憎恨政府 拉得

煽動他人憎恨政府